是日黃店 泰基隆

個青咖喱牛肉簡直無敵咁好味
通菜都炒得好惹味
不過對我嚟講辣咗啲啲
老細好乸忙都好好態度

呢到幾$？

$160左右

唔貴但最近都唔夠膽堂食任何嘢

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
資料絕對保密

u can 外賣

呢間好嘢嚟

題外話：中午超抵食

都得但個人感覺你呢幾兜嘢特別青咖哩堂食先有feel間嘢多咁多人

咁正 點抵食法呀？
我都係收工喺港島專登搭車去幫襯咋
冇乜機會食lunch

地址?

首選海南雞飯同豬手飯

深水埗基隆街241號，同一條街仲有幾間黃店

我去到要搭枱
坐咗20分鐘先有嘢食到
期間想除罩飲啖嘢
點知俾同枱班pk用口水攻擊
有個仲要對住我杯嘢飲咳
嚇到即刻戴返罩

好想食呀

mean唔得大愛
應該擘大口畀人咳口水入口

佢廚房全部泰國人 所以啲辣嘅嘢真係幾辣下 但啲咖喱反而唔辣 仲有佢個芝士包都好正 不過成日賣晒

深水埗好多黃店，普遍水準都ok，仲要價錢平民

sorly下次會留意返

以前食過 老闆娘(好似係)好nice

今日都食左，個海南雞飯連湯先48$咋

快啲去食多次吖

好大兜

有骨？
鍾意食無骨多啲

有啲啲啦
不過都抵屌

唔中意青咖哩

我煮黃咖喱俾你食

love u

我都係

好食，想吃

對面條友個樣

佢杯泰式奶茶好好飲

下次試下先

好似好正

咁撚樣要160？

ching食開幾錢

個嘴好似食完辣野

青咖喱梗係辣啲嫁啦

唔准恥笑寡人

邊有笑你
多啲食就得
btw我之前食個泰式私房菜佢係青咖喱點米線
超好食

勁鐘意咖喱

btw 琴晚整咗個葡汁蔬菜做今日lunch
結果今日拎出嚟
隻色變咗青咖喱咁
仲食到係咁肚痾

記得用不推文

屌你呢個好不雅

琴晚煮完好香好靚
可能係啲菜浸得耐變咗色

屌你好噁心

下次唔好加紫椰菜

知道

會肚痾，唔准食

乖擒

我係施

老擒

老施呀

老拖

on9雀

拖拖

柒雀 記住不推文呀成日唔記得

好撚鐘意食青咖喱

有同路人

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民